麻煩admin幫手del曬我既post

連埋呢個 麻煩曬

不可以

點解？

Sorry 需時del 請稍等

冇講 唔該
唔批准！